鑽石公主號真係好撚毒，林鄭包機接返香港真係攬炒嫁嘛

鑽石公主號郵輪上再多99人確診新型肺炎

日本厚生勞動省表示，停泊橫濱的「鑽石公主號」郵輪上，再多99人確診新型肺炎，其中70人無病徵，船上染病乘客或船員人數增至454人。

全船攬炒

接返香港呀仆街
屌你老母

鑽石公主號 ➡️ 武漢肺炎號

肺炎公主號

藍絲好撚中意扮大愛

隻船係咪可以報廢

個香港阿伯好撚野
害晒全船人
架船有排消毒、屎渠、通風口
無一年半載都唔車得人